［置頂］到底有幾多人知道27號有活動？文宣都見唔到多個既？

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

同我推唔該

又過想贏？想贏就推爆佢啦唔該

推

請大家入去睇埋仲有咩活動
[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

TUI

推

自推 唔想聽日又無人

1

2

3

4

推行動Post啦

心淡聽日就係喇 係咪要贏啊 要贏就推爆佢啦

加油啊巴打，我已經係咁推行動Post

又係時候推重要post啦喂
一切文宣 日程表 嚟緊活動 戰術 裝備 心態調整

辛苦晒巴打